台北四間必食米芝連必比登小吃

剩係食過一甲子餐飲

不要說了.jpg

Wow, 我竟然係第一個

想去台灣師

印家軍無糧出罷工？

想食

一甲子真心正
一星期整係開四日

是好好味

想去台灣

我琴晚食左定延當出糧

今晚就去試下
禮拜六去 Beef King 食和牛吃到飽打邊爐

和牛應該食兩舊就飽咗

很skr

我係因為睇過大胃王丁丁一個人食左幾十盤先想去試下，好撚 din

和牛呢啲真係少食多滋味

早過你睇左啦

跟蹤肥波師

You are welcome

跟手食埋子瑜做甜品

I don't care

很好味

你淨係關心彩b

關心自己老婆好正常啦

我又諗起你老婆喇

肥